---
title: "Правила сервера"
toc: true
---

## ❗ Примечание

Правила не могут покрыть все возможные ситуации. Администраторы должны иметь возможность решать ситуации, которые упущены в правилах.

- Слушайтесь администраторов. Администраторы - это представители власти на сервере. Если они говорят вам чего-то не делать, то вы должны подчиниться, поскольку за свое совершенное деяние вы можете получить наказание в виде бана, даже если это никак не описано в правилах сервера. Тем не менее, если вы считаете, что администратор злоупотребляет своими полномочиями, то вы вольны написать на него жалобу.

- Не пытайтесь пользоваться лазейками в правилах. Самое важное в правилах - их дух. У нас не мировой суд, а РП-сервер про игру в 2D-космонавтов. Правила созданы для поддержания приятной атмосферы и интересного опыта игры. Нам не нужны люди, которые ухудшают игровой опыт других игроков.
Так же запрещено намеренно, что довольно просто определяется, врать администрации. Вас, конечно, не забанят за неточности в ПМ, но отрицать очевидные факты равносильно суициду. (Пример: "Я не выпускал томаты-убийцы!" - сказал ботаник в ПМ админу, на глазах которого это и произошло).

Правила разделены на 2 категории:
- Основного процесса, они указаны как \[#.О\] (за место # номер правила)
- ЕРП политики \[#.Е\] (за место # номер правила)

По этой причине номера могут повторяться!

## 🔨 [1.О] Гриф

Умышленная порча игрового процесса другим игрокам.

- Характерным отличием от других нарушений в данном случае является то, что нарушитель зачастую не извлекает из этого никакой пользы и не имеет за этим никаких причин, а совершает он это лишь для удовлетворения своего желания поднасрать.

## ☠️ [2.О] Убийство

Неоправданные действия, направленные на причинение серьезного вреда здоровью или убийство другого человека.

- Чтобы пойти на убийство, нужно веское обоснование, ибо убийство это, черт возьми, убийство! Если у вас есть хотя бы малейшее сомнение в своих действиях или причинах конфликта, то спрашивайте в АХелп. В случае, если вы проработали детали конфликта и допустили его развитие его до высокого уровня, то можете действовать, но если вы не получили на это разрешение от админа, то последнее слово останется за администрацией. Тем не менее, если администрация увидит, что вы специально, ради собственной выгоды, раздули конфликт для того, чтобы убить или искалечить человека, то вы получите бан.

- Самооборона разрешена по мере того, пока вы защищаете свою жизнь. Доводить человека до критического состояния можно, только если он пытался убить или серьезно вас покалечить. Преднамеренная нейтрализация кого-либо, использование силы несоразмерной опасности нападавшего или добивание кого-то, когда он уже на земле не считаются самообороной.

- Добивание кого-то, кто уже на земле - не самооборона, а месть. Хотя иногда в пылу боя может произойти несколько лишних кликов, но, в случае, если ваш оппонент после этого уже не встанет, это будет расценено как убийство.
Небольшие драки и потасовки допустимы, если, конечно, у обоих игроков есть достаточно веские IC-основания затеять драку.
Насилие - неадекватная реакция на проникновение или кражу на вашем рабочем месте. Правильная реакция - это вызвать СБ и попытаться задержать нарушителя до их прихода.

- Также под действие этого правила попадает и такой случай, когда вы имели все возможности для того, чтобы спасти человека, находящегося в критическом состоянии - в частности, оказать посильную медицинскую помощь, доставить пострадавшего в госпиталь или в крайнем случае сообщить о его местоположении -, но все же ничего не предприняли и решили проигнорировать человека, оставив его лежащим умирать. Это будет расцениваться, как косвенное убийство.

## 🧌 [3.О] Нарушение игровой атмосферы
Вы - не ваш персонаж! Отход от отыгрыша роли своего персонажа, нарушающий общую игровую атмосферу и сеттинг.

Это хард-РП сервер. Это означает, что мы требуем от игроков сильное погружение в атмосферу игры, поэтому мы требуем всегда оставаться «в роли» вашего персонажа и отыгрывать в манере, которая подходит общему сеттингу:
Работа на высокотехнологичной исследовательской космической станции во владении галактической мегакорпорации с весьма сомнительными моральными установками.
Каждый член экипажа имеет БАЗОВЫЕ знания о различных антагонистах.

После клонирования персонаж забывает детали своей смерти, но мы не заставляем отыгрывать синдром клона или психологическое расстройство после клонирования, - вы вольны самостоятельно это отыграть, если считаете необходимым.
Каждый раунд считается новым, а действия из прошлых раундов не должны влиять на текущий. Если кто-то совершил преступления в одном раунде, вы не можете посадить его из-за этого преступления уже в другом раунде.
Вы запоминаете только хорошее, а плохое забываете. Вы можете знать, что кто-то хороший врач, ГСБ или капитан, но вы не можете обвинять их в том, что они выпустили сингулярность пару раундов назад. Более того, отношение игрока не должно влиять на решения персонажа. То есть, будучи СБшником, садиться в пермабриг к своей "жене", которая на полставки подрабатывает главой революции, говоря "НУ ОТПУСТИТЕ МОЮ ПЁСЕЧКУ ДЕВОЧКУ СЛАДЕНЬКУЮ ОНА НИЧЕГО ПЛОХОГО НЕ СДЕЛАЕТ" - плохая идея.

## 💪 [4.О] Повергейм
Проявление действий, которые выходят за рамки физических и психологических возможностей вашего персонажа.

Ваш персонаж, в конце концов, - самый обычный человек (или гуманоид), который чувствует боль и страх.
- Проявление недюжинной ловкости в обезоруживании задницей, когда на вас направляют оружие, игнорирование пыток и выставление себя в качестве рэмбо, если на вас наставили пушку (Прим: начать спамить эмоцию крика, если вы встретили антага в техах).

- Самоубийство об антага с целью подрыва последнего о заранее заготовленную бомбу из вашего рюкзака также расценивается, как ПГ.

- Помещение предметов класса "High Risk" в защищенные места "на всякий случай", чтобы их не украли, считается, как ПГ.

- Правило о ПГ не распространяется на стычки с антагонистами, выживание в схватке с которыми стремится с нулю. К таким антагонистам относятся маг, ядерные оперативники, зомби, культисты в стадии призыва бога.

## 📵 [5.О] Метагейм
Использование и распространение игровой информации посредством сторонних средств связи.

- Примеры: информация, полученная за госта, из ООС чата, из сообщения в Discord или через стримы. Стриминг как таковой не запрещен, однако желательно предупреждать администрацию, что вы собираетесь стримить.

- Кооперативная игра (КООП) является метагеймингом и карается более жестоко. Обучающий кооп разрешён, но предварительно предупредите администрацию об этом).

## 🤓 [6.О] Метазнания
Использование знаний, не присущих вашему персонажу по должности.

Ваш персонаж, будь он поваром, медиком, или кем-либо еще, в первую очередь обучался именно на эту должность и, соответственно, крайне смутно знает о том, что находится за её пределами. Это в меньшей степени относится к знаниям, которые персонаж мог получить по жизни, например использование гаечного ключа для прикручивания/откручивания предметов мебели к полу.
Данное правило в первую очередь касается должностей, которые по РП абсолютно никак не связаны друг с другом. Например:

- Мим абсолютно точно не может знать, как производится сбор ДАМ(АМЕ) и как его запускать и, следовательно, не может заменять собой инженера.

- Инженер абсолютно точно не может знать, как производится разделка туш на мясо и, следовательно, не может заменять собой повара.

- Офицер СБ не может знать ничего из двух примеров выше и, как вы можете догадаться, замещать описанные выше должности так же не может.

Это в меньшей касается смежных должностей по типу повара/ботаника/бармена. Ввиду их постоянного нахождения в одном отделе допускается, что они могут знать работу друг друга, пусть и без тонкостей. При необходимости совмещать, вам рекомендуется отыгрывать то, что вы таким занимались когда-то. Например, если повару приходится быть еще и ботаником, скажите пару фраз, вроде: "Не зря бабушке на даче помогал". Этого будет вполне достаточно.

Тем не менее, ввиду того, что некоторые должности нередко бывают не заняты, но жизненно необходимы станции, людям, назначенным на новую для них профессию, крайне рекомендуется использовать библиотеку для получения знаний путем запроса руководства у библиотекаря. Помните, что это распространяется только на один раунд, и желательно отыгрывать процесс изучения, особенно если вы ассистент и никогда не видели, как запускают генератор сингулярности.

Данное правило не распространяется на антагонистов в рамках их задач, т.к подразумевается, что их обучили.

## 💬 [7.О] IC в ООС
Злоупотребление ООС и LOOC чатами.

- Обсуждение или упоминание событий текущего раунда в канале OOC запрещено. Особенно наказуемы сообщения в духе "X меня убил" или "клонируйте меня".

- Это так же касается конференций, форумов и иных способов общения и распространения информации. Прежде чем публиковать туда любую информацию из раунда, например, для просьбы о снятии бана, дождитесь конца раунда, или выждите пару часов, если узнать о конце раунда невозможно.

- Разрешено обсуждать все, что можно увидеть из лобби, не заходя в игру. Это автоматические предупреждения о различных угрозах, а также список должностей.

- Администрация может игнорировать это правило, если это необходимо для разбора определенной ситуации или чего-то подобного.

- Также это правило относится и к LOOC, но его разрешается использовать для подсказок в механиках игры.

## 🏘️ [8.О] Мультиаккаунт
Использование нескольких аккаунтов SS14 для получения выгоды.

- Использование более одного аккаунта одновременно в раунде (мультибоксинг) запрещено.

- Использование дополнительных аккаунтов для обхода бана запрещено.

## 💀 [9.О] Самоубийство
Злоупотребление возможностью суицида или его совершение без веских причин.

- Запрещено совершать суицид после того, как вас раскрыли и поймали, либо после того как вас конвертировал антагонист (культисты, тенеморфы, имплант порабощения (mindslave) и т.д.).

## 🖋️ [10.О] Безграмотность

Чистота речи и соблюдение грамматических норм русского языка.

Сложно говорить о какой-то ролевой атмосфере вообще, когда взрослые персонажи, работники научной станции, разговаривают как шестиклассники на перемене.

- Старайтесь допускать как можно меньше ошибок и говорить на приятном для чтения языке без слов, вроде "плз", "спс", и прочих "прив". Естественно, это относится лишь к здоровым персонажам, малограмотная речь которых ничем не аргументирована.

- Язык сервера - русский, и, вне зависимости от того, является он вам родным или нет, ко всем предъявляются равные требования.

## 😡 [11.О] Поддержание уважительной обстановки
Простое человеческое взаимоуважение игроков между друг другом.

- Запрещены чрезмерные/регулярные оскорбления других игроков в OOC чате. Повторяющиеся беспричинные оскорбления другого игрока через IC чат могут быть интерпретированы как мета-хейт.

- Что касается оскорблений в IC - нужно знать меру. Чрезмерные оскорбления могут вредить РП-атмосфере, и, кроме того, очевидно, что иногда они направлены на человека по другую сторону экрана. Назвать кого-то "омерзительной ящерицей" - это очевидно оскорбление персонажа, а оскорбления, направленные на умственные способности или компетентность, как правило, направлены на игрока. Администрация может потребовать вас угомониться, если это переходит рамки адекватного.

- Преследование человека, который вам не нравится OOC во время игры с помощью различных методов, список которых включает, но не ограничивается созданием оскорбительных персонажей, наименованием животных ником/именем этого человека, упоминанием этого человека IC в рамках оскорбительной отсылки, "особым" вниманием в отношении персонажа этого человека IC в целях порчи раунда человеку без объективных внутрираундовых причин.

- Соблюдайте субординацию при общении с Администратором. Оскорбления в сторону Администратора могут привести к различным наказаниям: от блокировки определенных чатов, до игрового бана на увеличенные сроки. В случае, если администратор не прав своими действиями, вместо оскорблений и выяснения отношений, обратитесь к Старшим Администраторам/напишите жалобу в соответствующий канал.

## 🔚 [12.О] Окончание раунда

Все правила работают после окончания раунда/манифеста/гринтекста (окна с информацией в конце раунда). Это значит, что все так же запрещен ДМ (Deathmatch), разрушение структуры станции или ЦК (ЦентарльноеКомандование) без явной на то причины, общение на OOC темы в IC чате и так со всеми правилами. Любые нарушения правил после окончания раунда будут наказываться также как и если бы они были нарушены во время раунда.

## 🧑‍🔬 [13.О] Логика персонажей
Имена персонажей.
- Ваш персонаж - сотрудник передовой космической станции. Имена и фамилии должны соответствовать контексту и стандартам РП. Клоуну и миму предоставляется более широкое поле для "мемных" имён, чем капитану.

- Подойдите всерьёз к созданию своего персонажа. Запрещены имена и фамилии знаменитостей, актеров, персонажей из фильмов, сериалов, аниме, игр и т.д., а так же схожие имена и фамилии. Равным образом запрещены нелепые имена (напр. Moon Luck). В связи с этим администрация может попросить сменить имя, но, если же вы его не смените, к вам могут быть применены меры.

- Запрещено копирование имен персонажей, за которого вы или кто-то играл до своей смерти или крио. Более серьёзное наказание будет, если этот персонаж занимал ответственную роль и остался в списке экипажа.

- Вкладка с "Описанием" должна отображать только внешние черты вашего персонажа, ЕРП политики и ничего больше. Поэтому вы не можете описывать там вашу увлекательную историю или характер персонажа!

Отыгрыш, идущий вразрез с сеттингом и/или предысторией.
При создании персонажей и отыгрыше помните:
- NanoTrasen использует подкупные СМИ для обеления своей репутации. Вы работаете на относительно безопасной космической станции и даже (возможно) под руководством профессиональных глав, которые работают на NT не один год.

- Не забывайте, что ваш начальник это, черт возьми, ваш начальник. Он может уволить вас, он может урезать вам зарплату. Уважайте начальство и не идите с ним открыто на конфликт сразу же. Увольняться и закатывать истерики начальнику можно, но только тогда, когда это действительно обосновано.

- Соответствуйте своей должности. Об этом уже говорилось немного выше, но все же. Не берите глав, если не готовы к ответственности, которая будет на вас возложена. Общайтесь соответственно своей должности. (прим: Вечно беспричинно матерящийся ученый или быдло-офицер СБ)

- Взяли должность инженера - будьте любезны настроить двигатель и подачу энергии. Играете генетиком - клонируйте людей. Это особенно касается важных должностей, вроде тех же инженеров, ведь без питания станция работать не будет вообще.

- Капитан и сотрудники СБ должны хорошо знать (или хотя бы быстро переключаться на вкладку с вики) Космозакон и СРП. Грубые нарушения или постоянные злоупотребления полномочиями на этих должностях приведут к Джоббану на эти роли. Однако вы можете попросить разрешить вам отыграть коррумпированного сотрудника через АдминХелп.

- Следование или нарушение СРП - это как правило IC ситуация, и должна решаться в игре без АдминХелпов если игрок, нарушающий СРП, при этом не нарушает других правил, и это не систематическое нарушение, происходящее из раунда в раунд. Исключения - должности: представитель НТ, агент внутренних дел и Магистрат. Игра на этих должностях завязана на Законе и СРП, и игроки обязаны им следовать.

- Отсутствие реакции на окружающие вас ситуации вызовет вопросы.

## 🗡️ [14.О] Ответственная игра за антагониста
Надлежащее исполнение роли антагониста.

Помните, что цель антагониста - сделать раунд интересным, захватывающим и опасным, но в разумных пределах. Вы должны постараться что-то привнести в раунд, а не просто выполнить свои задачи и продолжить играть, как ни в чем не бывало.
Мелкие антагонисты засланы на станцию, как тайные агенты и должны стараться оставаться в таком же статусе. Если бы ваши наниматели (если они у вас есть) хотели взять станцию штурмом, то послали бы ударный отряд или что-то равное по силе. Если вы не готовы стараться скрываться, ловко врать, маневрировать по техам и виртуозно переодеваться, то не берите на себя бремя антагониста.

- Антагонистам запрещается поджидать только появившихся игроков, дайте им время на то, чтобы узнать обстановку на станции.

- Цель “Die a Glorious Death” означает, что вы можете унести с собой в могилу людей моментальным действием, то есть взорвать с собой ГСБ - ОК, а выпустить теслу или сингу - не ОК. Начать расстреливать весь персонал до тех пор, пока вас не убьет ОБР - не ОК. Выйти в главный коридор с канистрой плазмы, прокричать "ХОС ХУЕСОС" и открыть вентиль - ОК.

- Если вы не хотите играть за антагониста или если вам нужно внезапно уйти посреди раунда, воспользуйтесь Ахэлпом, чтобы кто-то другой мог быть назначен на вашу роль.

- Антагонисты-одиночки не обязаны помогать и сотрудничать друг с другом и могут свободно атаковать, мешать, подставлять друг друга. Групповые антагонисты - напротив, должны быть всегда заодно.

- Если вы используете взрывчатку для достижения вашей цели, то используйте бомбы по необходимости: если вы взорвете гранату на 600 единиц пороха (или что-то подобное) для пробития одной стены, то, помимо взорванного отсека, вы получите ещё и бан.

## 🔫 [15.О] Самоантагонизм
Проявление действий, присущих антагонистам, без наличия соответствующей роли.

- Небольшие шалости и мелкие нарушения закона разрешены для неантагониста. Но если этонегативно влияет на игровой процесс значительной части игроков или делается без достаточных IC оснований, это будет считаться самоантагонизмом.

- Обычные члены экипажа должны подходить к использованию взрывчатых веществ очень ответственно. Если вы не уверены в том, что использование взрывчатки оправданно, свяжитесь с администрацией и получите разрешение.

- Беспричинное хищение предметов особой ценности, как правило считается самоантагонизмом, поскольку буквально повторяет задания антагонистов.

- Вызволять кого-либо из отдела СБ (брига), будучи неантагонистом, можно только, если урон станции при этом будет незначительный. Выпускать кого-либо из камеры пожизненного заключения (пермабрига) можно только с разрешения Администратора.

- Сопротивление аресту, будучи неантагонистом, разрешено, но без применения летальной силы.

- Если вы саботируете работу СБ и вынуждаете их перекидывать силы и ресурсы с прямой, активной угрозы со стороны антагонистов, на вас, то это будет расценено как самоантагонизм.

- Утверждения, что ваш персонаж "неуравновешен", "псих" и т.д. не меняют ни одно из этих правил и не являются оправданием.

- В некоторой степени помощь антагонистам разрешена, но это должна быть скорее "пассивная" помощь, и для этого нужны веские причины. Открыть для антагониста шлюз или закрыть глаза на подозрительную деятельность - нормально. Дать им бомбу - нет.

Клоун и мим.
- Профессия клоуна или мима не дает вам лицензию на нарушение каких-либо правил, а тем более - правил, касающихся насилия. Вы здесь, чтобы развлекать команду: используйте приколы, пранки, шутки или актерскую игру.

- Хотя понятие "юмора" зачастую очень субъективно, таких действий, как похищения, удары отверткой, или катание экипажа, который сражается с нюкерами, на мыле следует избегать. Специально мешая членам команды во время Красного кода или любой другой критической ситуации, вы спровоцируете людей на то, чтобы с вами обошлись соответственно.

## 🐺 [16.О] Валидхант
Организация и ведение охоты на антагонистов, не будучи сотрудником службы безопасности.

- Останавливать антагонистов - работа СБ. Если вы - не сотрудник СБ, то вы не должны заниматься охотой на антагонистов. Вы не должны бросать свою работу или свои планы, чтобы охотиться на антагониста. Однако вы можете защищать себя и своих коллег от нападения антагониста, если вы оказались очевидцем этого.

- Это правило не означает, что не стоит защищаться или в принципе мешать антагонистам. Ключевой момент в том, что рядовые сотрудники не должны специально охотиться на антагонистов или специально искать ситуации, в которых можно "легитимно" его убить.

- Мы не хотим поощрять игру "на победку"/"на гринтекст" на сервере. Относитесь к антагонистам не как к соперникам. Они такие же игроки, как и вы, и тоже хотят создать интересный раунд.

- Самый простой способ не перейти черту: если вы или ваш коллега были атакованы антагонистом, вы можете себя защищать. Если антагонист бросился бежать, вы не должны его преследовать, - вы уже успешно от него защитились. Не являясь сотрудником СБ, вы должны быть больше обеспокоены своим здоровьем или здоровьем жертвы. Если кого-то похитили, вы можете отправиться в погоню, но вашей главной целью должно быть спасение.

- Капитан или глава персонала не могут создать специальную "роль" и отменить это правило. Например, создать роль "Охотник на вампиров" и набрать в неё людей, не являющихся сотрудниками СБ. Если кто-то хочет действовать как СБ, то он должен вступить в СБ.

- Если СБ и главы готовые принять вас в СБ отсутствуют то вам разрешено защищать свою станцию в меру своих сил.

- Необходимо какое-либо доказательство или свидетельство, чтобы считать кого-то антагонистом.

## 🖥️ [17.О] Нечестная игра
Использование программного обеспечения и недочетов игры для получения преимущества в игровом процессе.

- В любой игре всегда найдутся умельцы, которые смогут из своей задницы достать сингулярность или намешать бомбы вне лимита мерных стаканов. Иногда это весело и забавно, а иногда может обрушить сервер, сломав всё удовольствие от игры. Если вы нашли баг, то незамедлительно сообщите о нём в соответствующие каналы на сервере Discord.

- Использование багов, читов, скриптов и прочих хитростей.

- Нельзя копировать, сохранять, распространять персонажей других игроков без их ведома и одобрения. Также это относится к умышленному подражанию имени и внешности чужих персонажей.

## 🎚️ [1.E] Уровень вашего погружения ERP

Уровень вашего погружения ERP на сервере, прежде всего, зависит от вашего статуса: Полное ERP, Неполное ERP, Отказ от ERP.

- Полное ERP — этот статус вы ставите на свой страх и риск. Это значит, что ваш персонаж может быть подвержен любому ERP-вмешательству, даже к такому, как изнасилование, хочет ли он того, или нет. Для того, чтобы отыгрывать ERP с другим игроком, с таким же статусом, предварительного согласования в ООС-чатах вам не требуется.

- Неполное ERP — возможно, самый оптимальный вариант для многих людей, которые хотят получить забавный опыт на нашем сервере, но и при этом, застраховать себя от нежелательных последствий. Другие игроки могут проявлять к вам знаки внимания, а сам ERP-отыгрыш может иметь исключительно добровольный характер. Исходя из ситуации, рекомендуется согласовать с игроком дальнейший ERP-отыгрыш.

- Отказ от ERP — тут всё просто. Никто на сервере не имеет права склонять вас к какому-либо ERP-отыгрышу, а любые попытки его проявления в вашу сторону повлекут за собой дальнейшее разбирательство с администрацией.

Также, может быть такое, что статус не будет указан и вовсе. В таком случае, перед началом какого-либо ERP-отыгрыша, обязательно согласовать все дальнейшие действия с игроком в LOOC.

## 👩‍❤️‍👨 [2.E] ERP не суть проекта!

Никогда не забывайте о том, что наш сервер с возможностью ERP, но сам ERP-отыгрыш не определяет его суть.

- Это значит, что вы не можете стать Джонни Синсом и пойти насиловать всё подряд. Для любого ERP-отыгрыша у вас должна быть логическая причина.

- Также это значит, что вы, будучи главой отдела, или же обычным сотрудником станции, всё ещё имеете свои обязанности, которые вы должны выполнять. Если вы используете свою должность исключительно в целях ERP-отыгрыша (например, Офицер СБ насилует Главу Персонала в допросной, и подобное повторяется часто) это может привести к вашему джоббану. При этом, вам никто не запрещает разово проявить халатность к своим обязанностям, но это уже будет рассматриваться как IC ситуация, и ваше увольнение либо наказание будет вполне оправдано.

## 🤫 [3.E] Без лишних глаз

Мы прекрасно понимаем, что на сервере с большим количеством игроков довольно нелегко с кем-то уединиться от посторонних глаз. Именно для этого на станции и есть дормитории, проще говоря, жилые помещения. Оповестив администрацию через AHelp о предстоящем ERP-отыгрыше, ваши двери будут заболтированы, а любая намеренная попытка вам помешать будет расценивать как нарушение правил сервера, что может в свою очередь привести к серьезному наказанию. НО. Если вы, будучи сотрудником отдела игнорируете свои обязанности, либо же, происходит насильственное ERP, вмешательство в процесс является полностью обоснованным.

Но все же, стоит отметить и то, что ERP-отыгрыш может происходить где угодно, как в пермабриге, так и в каюте Капитана, и при этом, любая, намеренная попытка вам помешать, которая не имеет никаких логических обоснований, опять же таки, повод к разбирательству с модерацией проекта.

## 🐔 [4.E] Неэтичный контент
По решению ст. администрации на сервере строго запрещены следующие вещи:
- Зоофилия
- Некрофилия
- Педофилия (запрещены даже шутки или намёки на неё)

## 🔞 [5.E] Возраст
Для игры на сервере вам должно быть как минимум 18 лет.

- Игроки младше 18 лет или отыгрывающие таких персонажей будут заблокированы.
